有冇人試過將instagram讀錯intasgram

無

Catgirl

whatapps

冇

無呀on9仔

好多On9仔讀Instogram

我有朋友讀 instantgram

CAT GIRL
老虎都係貓科類

讀開igram

insagame ok?

係 唔撚知點拼到咁讀

其實instagram冇讀錯
只係accent問題
我自己係美國讀書d frd都係讀instagram
有個英國frd就讀instagram
不過最搞笑聽過有個澳洲人讀instagram
笑死我

insectgram

讀開interngram

仲覺得好笑真係on9仔

👌